- DONE proper response to the user
- DONE commencer la camera virtuelle avec mot de passe partiel
- TOTEST aumenter vitesse rotation de la camera virtuelle
- NOTDONE cacher qu'une lettre à la fois

- DONE 1 character pour la partie inconnue du mot de passe
- DONE Erreur 404 "Utiliser les commands prévies plutot que l'api"

- Tester la nouvelle proxy camera